大麻會戰勝歸來嗎(3)

但有一個夢，不會死種大麻
無論雨怎麼打，大麻仍是會開花

Lm

搞乜撚

Sndl上啦

ACB都未爆過
搞咗成個星期部署得咁少

acb go go go

過左!

冇力，屌

好滾動 喊左 盤前真係一跌一驚心

同我打撚爆sndl個閪莊 屌佢老母 ！

SNDL莊正狗閪 過左先唔壓

睇黎又要殺期權

起碼都12.5 啦
邊有可能12蚊都企唔穩

無力有鬼用

係咪要食糊啦
係咪要食糊啦
係咪要食糊啦
係咪要食糊啦
係咪要食糊啦
係咪要食糊啦
係咪要食糊啦

冚家highhighhigh 冇銀買你就趴街
極光yoyoyo 少理大麻正仆街

襟左幾日條彈弓都彈唔起

完全冇力

Sndl 真係搞笑

雞糊你咪食
無番

有撚用咩

壓撚斷咗

睇嚟要等啲傻散冇耐性走咗莊家先會拉昇

咁都唔爆上，好驚

屌

阻人發達

再入少少囉

等到幾時

出新聞上一浸先

而家個投票咩唔係問緊修改唔修改咩？
定係我理解錯？

係唔係過左 無反應

屌…二點無野睇 set 止蝕算鳩數

早泄？玩撚完？

過埋今晚仲有news炒上去咩

個個等升

完全跑輸大市

今晚個news

其實過左今晚仲會升咩

好後悔埋伏左，20%都冇？廢左啲

屌佢老母仲有380K貨禁撚住

依家唔係已經反應緊啦咩

大機盤後

咁易俾你估就唔係莊
揸實啦

睇睇下想加倉

估到我係莊啦

由佢啦 唔放佢訓唔著

想加倉

六蚊我都經歷過冇嘢好驚

殺期權啦
下星期一再睇算

你係咪穿越時空過去嚟架?

而家係pass 大麻合法

過撚咗喇

睇盤後喇

屌佢老母 又殺落去

盤後有無得行權

上啦屌你老母 成個毒撚咁

SNDL ON9

Dllch 又再仆

ACB唔郁既？

盤後上唔上到0.8

企得硬先上到既

渣架

個莊正一食屎狗

一gel頭就出事

唔通殺期權？

太多期，要殺下

大家早啲訓，訓醒有驚喜

決定訓…唔撚睇

6蚊升上黎12蚊唔係就係預左佢會過？好消息出貨是常識吧

有錢加倉啦

ACB 1500@11.78

ching有膽

倒跌喎

arrrrrr

9蚊

巴打抵你發

利好消息都無用
星期一諗唔到點解會升

11.8444

今晚應該冇野睇 要殺權 可以早d訓

莊家要你跌利好都可以跌
調轉一樣道理

咁都有得插

成班係到意淫莊壓價

可能莊控住殺期權

點解會跌架

0.78 又飲撚大咗我屌你老母

屌你tsm都升得多過你

大家係咪SH去訓教啦？

SH

班撚樣唔投票做乜尻 拿拿林搞撚埋佢去食LUNCH啦

今晚一定走哂

通過左反而跌咁買黎做乜

過左都唔郁

唔係參議院未過？

有無人答我

有張293k大單壓落黎 19sndl莊

當支牛嘅韭菜都開始樂觀， 我哋係時候開始悲觀

未

但係眾議院過咗都算利好 吧？

返返未投之前 屌佢老母

過左又跌落黎 做乜鳩

12$個價應該預左

拜登疑似上台都14.1喎

炒姐

痴撚線嫁

莊家不講武德，來騙， 來偷襲

passed

啱啱敲咗正式通過
但係股價冇升

屌acb我均價12.8架屌你老母

12.58

11.95

11.11

11.78@ 1000

走左500 先

8.75

屌 仲跌

郁下啦

郁緊，向下啫

愈跌愈有 睇住個價都以為自己係咪食左大麻

究竟想點姐

想瞓覺 唔想等到盤後

睇盤後

殺完期權上硬20

而家都升唔撚到盤後仲會升咩?

過到house唔代表會過到senate... 點解要升？跟牛牛韭菜買不如直接落賭場，咁多人以為過完house就一定會升 股災近了

嘩，閪跌

就快轉燈啦屌

呢單有無得炒

大棍

11.95 @200
有排等

As a sit-in, the Mexican Cannabis Movement accused the Senate of possible contempt for the ruling of the Supreme Court of Justice of the Nation (SCJN), which set Dec. 15 as the deadline for Congress to legalize marijuana, considering that its prohibition is unconstitutional. “We see a constant delay, a delay in this legislation, now there is already one more extension, until Dec. 15, and there is a senator who wants to postpone the ruling even more under the excuse of the COVID-19 pandemic,” denounced Leopoldo Rivera, coordinator of the movement.

IFC

人踩人了

哇哈哈哈，食撚咗大麻，通過咗都轉燈
痴鳩線

癲撚左

有無咁撚閪呀 殺返落0.7

知唔知senate幾時投？

11$期權都想殺埋

好彩acb走曬，岩先仲心思思想追

而家抵追

真

call左個班

賺夠了 留俾你地

Ifc隊尾邊到

元朗

屌佢老味跌番落$10

溝唔到

+1呀唔該

劇本11蚊樓下 10.5之上

好彩 少少地玩100股

0.72 133.2k DLLM 個賣盤

10個幾好想入手玩下，但本身已經手揸sndl ，一含就含晒

係咪要後悔岩岩轉綠燈唔即刻走咁戇9

SNDL升翻0.8我就Quit 㗎la

set價瞓算

好灰

睇嚟都冇意思 訓覺

點解會咁 真係唔好預測市場

咁啱啱轉燈嗰時入嗰啲點計

me

今日最高都無0.8，你set價瞓啦
聽朝可能有驚喜呢

正式宣佈，大麻股東全軍覆沒

你意思係11.20？

RIGGGGGGGED
好嬲

留返幾蚊過海

係咪最後逃生門

參議院幾時投票
係咪1月

墨西哥會唔會有機會轉型
毒犯變成正行生意 打打殺殺就一定
直到分得出2派3派
但係經濟有可能飛起令成個國家改善

個賣盤幾有力

9.35 @400

即係有個幾月佢升

巴打點睇呢單野

買正股既唔知驚乜買call班友就話賴屎姐

你發夢 d人話參議院多數過唔到

鳩up姐
如果登仔順利上台
參議院實deal啦
sndl根本震緊倉

炒期望架嘛梗係投票前走

無咩睇法
大麻合法唔代表可以種植大麻
如果墨西哥太貪心提升價格
其他地方一樣會種大麻
除非你話墨西哥種出黎特別唔同

但合法都係利好？
美墨咁近會唔會有正面市場反應？

之前13以上個啲股東點算?
佢地真係可憐

墨西哥會有著數 供貨區又帶動好多生意同旅遊外匯
美國果邊唔知

睇都廢事 訓教

我

坐到星期一定走 好爭扎

我等埋星期一算
到時嬴輸都走
轉倉好快追返條數

均價 0.9 走了 唔玩了 損手爛腳

等星期一

Sndl得返0.68

星期一0.2

0.79買 0.65走算妖股

好彩眼瞓瞓左無入到貨

0.25但係繼續放喺度

cls 個價set埋0.8都走唔到

心水清 等埋星期一 我就唔信佢今個月上唔到1蚊

走左 參議院唔似會過到

香港都無大麻

0.538
等埋星期一唔升就走

0.71 點部署

樓主屋企種緊又話你知咩

我仲未走

星期一唔升就放？

唔知 聽天由命

想死 由+1000 變-400 想喊

SNDL明明要上返$1
而家先黎配股
覺唔覺得好撚鬼

sndl 換手率180％

準備退市

俾啲信心
大麻沒有輸

我覺得係同之前傳聞M&A有關
我就再坐下先
落掂仲有水位

散水啦

其實換手率重點係咩
上網睇極都唔明

shelf offering黎

好多新資金流入，大機會之後會升
利伸 9 up

都咪夠一萬港紙

Nope
即係莊家之間撚黎撚去控住個價

咁樣控價其實個莊都蟹晒貨，無理由唔係增股前推上去賺返筆先，可能琴晚只係殺call？但隔離acb又真係一樣上唔撚到，真係睇唔透

Nio 同pltr 仲有得炒咩 果陣nio炒到60$ 同pltr炒到33$ 我覺得已經完左

一係換左個莊 一係就好多新鮮韭菜入左去山頂

好可能係琴晚盤後仲要跌 打破幾日前盤後升個結果

冇啦 等埋星期一睇再唔得就真係要走啦
雖然都仲係好掙扎

止蝕走定坐好 屌

ifc好凍

星期一都無料到就真係應該收皮
靜到一月先有機炒起少少

係，出貨格，set好止蝕，本唔大都可以坐，本大止蝕走

止

墨西哥法案？

又要坐dllm

Sndl 山頂坐緊
有無朋友相約天台見

仲諗住靠大麻返身，點知法案通過仲衰過唔通...

罷到星期一唔得記放算數

原地踏步咗三個月

淨計今個月好滿意，如果九月股災冇玩就好

我諗個閪莊唔會hold咁多貨又唔拉上去掛

承你貴言啦，我過年食粥食飯都係睇佢

ACB 11.42 應該都留到比個孫嫁喇

幾多均價先

Pltr幾錢入？ 睇佢圖應該會上

我同巴打差唔多，不過無咁慘

ACB 12.8
PLTR 27

屌爆狗莊老母
暫時望唔到家鄉

留名等星期一

咁高J

好緊張，聽日都唔上就要斬攬，唔想空歡喜一場

聽日棍落就入少少賭下錢先

希望星期一升返 走左佢算

150以下盡情買

大麻都冇力升

聽日含家產

今次唔知要坐幾耐

11.83 表示 驚閪

連登仔睇跌 佢就會升

Sndl 0.705 都未驚過

有冇人入TLRY

$9個幾放左

想搏買sndl
想穩啲就acb
Tlry跌多升少
垃圾

全倉大麻

rip🙏

星期一唔升就割了

0.8

傳統股買咩好

TSLA

美國鋼鐵

錯過咗啦屌

睇返個次係好似kodk 咁一野爆上去

黃金

我0.76

支牛傳聞sndl比收購有冇師兄fact check 到

假

哭撚左 0.94

黃金回落緊wo

0.78

增發股份就係真嘅，增發完溝淡短期內一定跌
唔知要坐幾耐，坐到1月打後都唔定

acb 12.16 diu

無人買ACB ?

我12.58

山頂好大風 幾時先落到山

今晚到價

我中意買跌緊嘅嘢

我先係山頂

今晚到10

9啦

sndl 0.76呢鋪真係柒碌

SAME

sh ok?
利申0.71@ 4334

呢到大把人買咗啦

Ching諗住坐幾耐

唉，今晚都碌柒了均價10.97@100

我以為得我中招

留比個孫 驚西

成班道友

應該坐埋

WHEN?

大麻股正仆街 坐緊acb

坐埋今日睇下點

大家近排睇啱邊隻心水？

sndl既兄弟，希望你地可以1蚊解套
acb既，無15唔走

SNDL，短期睇2蚊，長渣睇10蚊

完左啦仲SH

好仆街短期我睇到0.2

今晚都應該見9

今晚爆升

屌你咩

眾議院前兩日唔係通過左大麻合法化咩
點解又跌

投之前升定左
投完就散水

過左參議院啦咩？

哭能左 諗住買樓睇呢鋪

歐盤...

準備睇樓

未過咪仲有得炒囉

行緊去ifc

今個禮拜仲有H.R. 3797投票

因為眾議院入面全部共和黨議員都反對

所以由共和黨控制既參議院通過法案既機會比較微

星期幾？

好似冇講實

仆街

掂

掂乜鬼

玩完

無眼睇
走曬佢算

Sndl股東們一路好走

你走曬?

Acb跟埋一齊跌

我Acb，依個跌幅仲頂得順

有無人留守

X2

ME

山頂 諗住同佢攬炒
上唔到一蚊一齊死
就到一蚊一齊生
齊上齊落

屌 搞乜撚

仲留守中

有冇絲打想叫鴨

有好多巴打想叫

x3

今日港股美股都蝕
要賣身了

盤前跌，盤中升

Btw有無人睇開spac股
呢排好勁

嘩 好血淋淋

我都係咁話，但山頂好凍呀

唔係有幾個投贊成咩

sndl 走左了

大家點睇，盤前跌到咁，等唔等埋開盤先好

150萬成交 欠缺說服力

咁就蒸發咗2000

我就睇定d先 佢上星期五都係咁震

美國佬都未起身啦

起身直插冇水花

持倉冇左10%

Acb 1200股10.96放到400股9.35都就嚟頂唔住

無心機
唔玩了

走呀

10.45@1000

參議院 會反對咩

上次16落返6
今次12落返2
我先入貨

美國眾議院通過一項法案，首次在國家層面將大麻合法化。

法案以228票對164票通過，有5名共和黨人投支持票，法案建議將大麻從受管制藥品清單中剔除，並撤銷以往部分與大麻相關的案件。

報道說，由於參議院由共和黨人控制，加上很多共和黨人仍然視大麻為毒品，預料法案獲參議院批准的可能性不大。

你睇多次眾議院個結果 再睇下參議院邊黨係majority

下個po 大麻真的會戰勝歸來嗎(4)
下下個po 大麻已戰敗離去(5)

樓主唔係買好少咋咩

連埋港股＋美股其他

Sndl

如果只係長渣又冇乜所謂，至怕搞搞下真係退市

共和黨
含淚支持拜登

sndl有傳話增發股票係由機構買，唔係公開，真定假

咁好定壞

廢物

你今個post就係加左嗎 搞到信念不足

Sndl 苦主區

個日1日升左100%
其實跌返去0.3都好合理

好多火棒手

末日call

禮拜五彈果下冇走到 貪心

molamola 12.16要走啦

唔係嘛

留低既大家咩位入？
已經準備做股東

驚閪 穿6個陣都係咁坐

0.82本

加一ching走定留

0.31本 走唔走好

0.53 係0.9 放半 變0.11 依加放左佢算

睇佢有排跌

留啦 一日未話否決仲有得炒嘅 跌得多咪溝下 控制好倉位同子彈冇事嘅

0.915

睇棺材

Acb

點搞…去留

我本身就諗住12蚊走
唔係好過份姐

係地核等緊佢落黎

加倉 相信佢長線
仲有點睇都覺得法案最後都會過

我果日見唔對路 set 12 但11.9 之後上唔到 走唔到 依家仆晒街

酒呀屌你

男股東做鴨女股東做雞

同你差唔多
心諗

我係咪前世屌過acb莊家個屎忽窿

一隻拉低成個倉，上返0.62俾我走，當我冇玩過ok?

俾返d 錢我呀

第二朝盤後10.7照走左

賺少d好過坐艇

早知星期五晚就走，個時仲呃自己只係殺call，星期一會升返

巴打咩價位入

咁都未開市嘅

咩事

8.75

利好既消息都出得7788 除非senate都過到就話上到去啫 但係睇落rep會投反對 咁senate又係rep多人 咁即係星期五個投票結果都唔係d咩好結果啦

有得8.7入好幸福
我搵緊機會走架喇
參議院冇可能的

參議院都過？咁有信心？

今晚等開市插水人踩人

果日諗住過左大升…今日睇跌 會唔會反彈

我走左再高J 呀

會變跌得仲勁

我之前11蚊坐艇坐左一個月 中途跌落6蚊 最後上返12.5 即走 屌你老母cls大麻股 以後唔撚敢玩

1個月升1成唔錯啦
有冇興趣再入返

10個幾入左一股支持股東門

今晚死守SNDL

唉屌
本身上到0.9x果陣我賺緊三成
點解我要諗想追番之前其他股輸果啲
明明坐一個月贏左三成咪幾好

衰貪心

應該係話我果陣睇可以炒成個星期
點知一日起幾日止

自己太擔心，$12走，執四、五千算

上到11偷笑啦仲12

上星期五有到過位

我唔貪心，15我就放

其實全世界唱好佢跌到仆街，宜家個個話走反而會唔會有轉機

利申：妄想中...

無可能，因為真係已經無消息令佢會繼續爆上去

開市跌幾十%

無啦，盤前都就嚟到$10，今晚可以瞓教了

仲有登登上任 墨西哥 一月參議院投票

但唔會係依家炒得起既消息住

老登上先定參議院投票先？

拜登上，參議院唔一定過

衰貪心以為12個陣仲有得上 點知

咁坐到拜登上算

我升番少少就走。大約$11左右

個日瞓唔到 五點幾盤後0.68 放左

sndl 幾百K 買盤

Ching 你本身成本幾多？如果我好似你放左依家唔洗又坐過又要坐幾耐

支牛搞咩，之前set左價賣，而家卡住左，又取消唔到單

又死Ser?

0.86 入坐撚到登上台
搞手求打個和

升緊啦

靜

話口未完

薛丁格的大麻，唔睇唔跌一睇就跌

想jump

屌 我都係 還我血汗錢

SH慢慢坐

係咪會cut單

我覺得會過
最主要成個世界既大趨勢都係大麻合法化
佢再跌 我再扔錢加倉
SH到世界末日

好似掂

食蕉啦

我都想知 set左止蝕已經過左但未成交

走都唔俾你走

過左10點半都唔得咪死

一月大機會過唔到=壞消息
利空=利好 所以1月會暴升

好快就變苦主區

屍橫遍野

豬死啦

SNDL準備落去補裂口

0.4 有1000股 之後大貪0.6幾又入左400 搞到個平均價高左好多

永遠唔好高追 本身賺錢嘅acb都變輸
炒消息=on9仔=我

參議院其實9成唔過

睇拜登同唔同共和黨deal
不過都微乎其微咖啦

比返d錢我

坐爆佢
上10蚊

0.6

same

+1

同上星期同樣操作，acb 8蚊put，100張。抵食夾大件

-15%

比返D錢我呀

渣緊信念 我信今個星期會拉升
不升不散！

劍指1.5

支牛死左

全世界一齊 strong hold 大麻

笑撚死

Same 本身玩電車都夠搵餐晏
ACB 跌$1 就已經張賺既錢打返和
跌到$9 就overall 蝕

其他想入都冇得入

走晒算

我做鴨，有冇絲打幫襯，100蚊1Q

樓主唔好開4了
大麻撚永不超生

哭𠹌咗
SNDL 0.75
ACB 11.1

美國佬

其實個盤由頭都尾都係冇升過咁濟點解我咁傻

ACB 放晒再高追 11.8

真係要去IFC

放棄了

有冇人留守

我， 一路做鴨幫補家計

會窮

Hm

割完亞洲韭菜又割埋鬼佬韭菜

小注都輸到跳

希望只係暴升前嘅大震倉

唉屌ACB 10.55入 喱幾日見個跌幅都覺得仲頂得順 揸緊信念 但今日咁樣真係好撚驚 唔知點算好

成個倉得d大麻閪跌

SH啦 全連登一齊

上星期0.78入手就直插
睇黎要坐翻一排

揸撚足幾年先 繼續慢慢日日玩野吧

想知如果18號上唔到1蚊隻股係咪要收皮

跳船了

走撚晒400股 臭雞黎

我冇介紹錯你，黃金今日真係升

齊上齊落

SNDL都係走na

美國鋼鐵喺度瘋狂恥笑我

10.45 @1000
走唔走好

0.8 入sndl
想溝

10.08真係好撚癲 有利好都咁仆街黎嫁

其實點先會升返

食屎大

搵位（甚至可能蝕少少）走算啦... 舊錢放第2度賺返好過

睇吓老墨單野有無得炒
不過我唔玩了

老墨幾號？

好似月中

SNDL 0.788
ACb 12.36

有冇人SH返11 12蚊先

啱啱61走唔到屌可能都要溝

仲玩唔玩

我溝左先咗先0.75

但溝草好危險
無論係stock 定smoke

0.56仲有人入20k

0.77 SNDL

唔理了~坐返一頭半個月應該有起色

0.86入 0.56走咗
唔想再畀個仆街莊玩

其實個莊搞乜撚呢？
0.8壓到0.5 完全唔知佢做乜

已經派晒貨

集氣 0.759

0.7 sndl 冇驚過

sndl個閪莊日日一樣玩法

0.76 here等佢跌到4再溝

屌sdnl個莊老母

屌你老母sndl

妖係咪又要陰跌了

你預至到星期四都hold 57 58

集埋acb
10.94

仆街0.502

一個累全家，垃撚圾

都叫有贏

頂唔住

0.88@10000
0.514走哂

0.2再買返

中間炒過幾轉，扣埋手續費就冇啦

我sndl ,0.69都唔知點算

我0.61

我又係成10000 0.639

我0.66 sndl苦主區

想走了

頂，SNDL真係止損走啦
我上個星期放左
蝕左果啲錢，走去買其他
呢兩日升番嘅錢都己經賺番晒有突
坐呢隻真係有啲不智
磨你一兩個月先上番少少以為到最後都係賺
其實呢段時間可以買其他都可能賺到笑
時間唔係等於金錢
時間係重要過金錢
價位0.8以上嘅就真係當唔好彩
破財擋災

巴打諗住轉玩咩

轉左玩NNDM同PLTR

見到成堆連登仔唔知頭唔知路就湧入去就知玩撚完啦

利申：已斬

0.784

蝕緊3x% 斬唔斬好
佢meet唔到上1蚊個個要求係咪就玩完

之前0.9價位冇走到 依家點算好

0.76
睇黎都要斬
黎緊都無野炒高到隻股實慢慢陰跌
老墨投票好似要月中
同埋果便咁多黑市平價大麻
應該唔會對大麻股有咩影響
就算係升都係個莊拉高
早放早著算
當拎個教訓
隻股想升個莊㩒撚住都無辦法

走完沽佢老母

當連登仔走得7788就係升嘅時候啦

Act 11.12 走唔走好

同你一樣玩緊 但我冇止蝕到Sndl

觀望下先

Acb10蚊都唔係咩低位

點解要走去玩隻仙股
唔夠1蚊仲要退市咁大風險
你地都長揸
你話短炒1,2日就話姐

落返一半左右就差不多

多唔多貨

希望係彈弓壓

當多人睇跌既時候就係佢升既時候

開多post睇跌

大家坐穩 sndl今晚坐反向火箭

今晚落地核

逢跌加倉 連登仔接手做莊

坐左Sndl 等死

要幾多個連登仔夾埋先做到

比啲信念

好彩消息出完當日最高點走咗....笑死，依家成班苦主...

溝！

定係及早離場 睇唔到未來咁

咁就快啲止蝕啦

1個月後番黎

大麻信念區

呢獲真係信者沒救

豬左100鎂

ACB 屌你老母 同你鬥長命 我得幾十股
睇下邊個死先

停牌呢？

Sndl頂唔順走哂
留返acb算

停牌咪佢死先

到時我地就係勝利者

你咪又係跟住上IFC

1x%倉位濕碎啦

點解唔全倉

真，我都交咗唔少學費俾SNDL，但好彩有契媽，一張過夜 call 補番晒

take野衰硬
悔不當初

呢啲我不嬲小注入，今次已經算多

全倉先會戰勝歸來

割啦

地心探險記

走了
0.2再入

0.49走，真係投降

Drop to zero dllm

好過落0.3 先黎走

走了

SH
Sndl

0.8 SH

走了
蝕900鎂

sndl太多散戶d心理關口話插就插

係 個個都人踩人咁走

acb又繼續插

走左之後身心舒暢，後悔冇早啲走

好彩眼瞓早瞓左 0.6爭啲想衝入去

前日已經講左佢單日升左100%
隔離ACB個d先升20%左右
大家都係炒消息
個莊個成本低, 一散水
要還返個100%
其實係得返0.3

盤前入左單 放唔到

FT 掛左成粒鐘，低過市價都賣唔出

acb 10蚊鑽石能量底

大家止蝕價幾多...

只有冇信念嘅人先set止蝕
我堅信大麻會戰勝歸來

巴打我離場了

其實都係同一個莊

比個數你參考下
Sndl 0.3
Acb 7.5

好多人玩股票太執著帳面數字，忽略機會成本
Anyway 希望隻閪股上番去，等啲師兄解套
好多被套0.8以上，真係好慘
依加仲要落到0.4幾

堅定信念

0.575 放唔放好 8000股

放完沽多8000股，今晚已經回埋本

想put 可以點做

連登仔：sh ! 唔好中計！震完散戶就上架啦！

轉頭即插多10%

一陣又插20幾%

0.76貨0.5走左
當買次教訓
咁就無左半個月糧

證明炒風點勁都勁唔過莊
唔會再掂呢啲股了
除非0.2俾我入得番又仲有消息炒

0.88買左0.51斬左
諗住低時候0.1～0.2先買返相同股數

因住退市呀

何解ACB跌咁深

因為已經炒完

又一個假升引人入

$0.98 @1800

rip

做咩鳩野依家升
平時都係開市跌

sndl

做咩無端端會升

SNDL食左大麻..

劇本

莊家high撚大咗

Sndl發生咩事

大家諗太多，引你地班賭仔入去再食過

俾少少甜頭你

啱，11點就會開始收割

屌佢老味真係放左就升
仲要唔係炒消息

依家咪跌囉

衝上雲霄!!!!!!!!!!!!!

差啲就把持唔住

跌撚左幾日 終於上

講咗唔洗開心咁太耐，閪跌了

無事了 落返黎

人踩人

0.551買
0.552放

垃圾大麻

老千股

賺咗個手續費?

係跌得太急
走唔切

信念唔夠

無啦，大家唔好比人再呃入去
1隻上唔返$11，1隻就上唔返$0.7

High撚大左唔夠三分鐘又跌返

玩咩

走左就唔好望返轉頭

利申：蝕1k美金走，宜家好心痛

睇你地d留言，仲以為爆升

大麻同食支煙一樣時間

留名

豬死

夜襲

入巿先

出朱古力有冇機升

希望在明天

推post 連帶推高股價先

起飛啦dllm

又推上去呃錢

咁快轉燈

大家等開市先再講啦

閪莊肯拉升未

等呢度再少啲人就可能有得升

尋日放L哂all in PIC，垃圾大麻股
永不再入

我想買嗰啲已經升撚曬
所以咪坐下等下囉

希望啦 等班唔堅定既人走曬 就係大麻歸來

0.514走哂先升，玩野咩

如果有嘢想買我會不問價走
如果冇嘢想買咪慢慢坐

荔枝角有咩車去南區？
聽日約左睇樓

靈車

好撚仆街

上緊0.56

仲要爆上

幻覺黎 hold唔夠一陣又插

仆街，開市升1毫就free fall

過左例都升唔起
出隻朱古力又點會升得起

大家會唔會諗止蝕定sh到1月

墨西哥延遲投票玩撚完

埋伏既put開始發力啦

dropto zero了

跟大盤跌姐 唔使咁驚

大麻會戰勝歸來

樓主終於都戰敗了？

想套現趁回調入貨其他好公司

靚走 放下執著 回頭是岸 一個月後又係一條好漢

今日輸過千美金

延遲到幾時

2021年

而家套現啱架啦 全市大特價機會難逢

而家買定坐到倒數

睇唔到短期有利好消息嘅可能
留嘅咪搏下莊家無端端拉囉

諗緊而家入唔入好 但似有排要坐

買其他嘢好過啦
呢間公司唔係幾掂， 冇消息炒基本上都幾難升

巴打係講acb定 sndl？ 原本諗住墨西哥過可以搵吓快錢

both

我自己係因為買acb所以有做下research
你可以參考下呢篇嘢

簡單啲講
經營不善，亂洗錢， 冇心搞
不過今年叫做有返啲起色咁

巴打做乜咁睇唔開 有機會都唔買其他好野

原本諗住有墨西哥 依家都唔知入咩好

等下啦
嚟緊點都有大回調

好想哭 一晚唔見左咁多錢

經過今晚有幾多人已投降

想投降 但又覺得早唔割遲唔割
跌先割 好on9

隨手買咗20張美國鋼鐵末日call，要變廢紙了

想知如果真升到上去有冇得部份行使，唔夠cash接2000股美國鋼鐵

依加割好似好不智

但我真心驚了

我割肉走了

樓主都走了

係
師兄可唔可以幫手解答下#732條問題
衰手多買咗

係時候升啦

我近排極手臭
希望幫到大家

琴晚有隻GLSI 升左2000％

尋晚心思思想買，好彩無買，利申：0.87-0.74走

你幾蚊入 有人摸頂120入

仍然strong hold

尋日隻acb盤前明明都上緊
開市又猛跌

有膽色 果陣盤前見到200％唔敢入

你係見有利好消息先入？

又錯過左個發達機會

sndl個狗莊 真係屌佢老母

UPDATE: Press release expected December 12th, possible announcement of Sundial merger.
呢個都冇料到就止蝕算

曙光

好在未割住

堅持左好耐

唉 唔等於利好消息

起碼叫有個爆上既機會先囉

好過橫盤

傳比Amazon收購

我實信啦

呢個誇得濟

真係既話星期一番去柯篤屎落腦細個頭到

支持

希望市場信 今晚抽升20%就夠
隻末日call聽日到期 再唔升就gg

10$ club

其實有咩意思

狗莊用程式控價吸貨
宜家成班一齊掛10$賣單 整柒個狗莊

要幾多千萬股先有用

佢流通股4.29億

睇見sndl全球散戶聯合掛$10真係幾好笑

來料啦屌

等變廢紙

預左 幾百蚊少少地玩下無所謂

Amd

係咪已經唔會再升番投完票都跌真係吹撚脹

靠TSLA幫補小小

係咪都係賭大細，轉玩IMMP算啦
利申，已清大麻倉

我由贏一萬變輸一萬元(HKD)

同你一樣 啱啱狠心割曬

之前嘅人話莊家拉咗拉唔起， 咩沽壓太勁

SNDL割左幾日
訓教都舒服啲
沉日入左左ai c3
好撚過買啲俾莊控撚死既股

12號前入，利申已放哂

我唔忍心等聽日奇蹟日

太多人套住係上面 有排都拉唔到

0.97果陣就係贏緊萬幾

要夾news 利好谷上去

悲觀啲，如果啲莊家唔睇好參議院，分分鐘離場

其實好多新聞都吹緊參議院會否決通過

我set 0.95放唔切

9成都講過唔到

只留500股sndl 搏佢拉升 解套
Acb輸幾百美走算

眾院嘅投票根本係預期 一早升過

要炒嘅都係得參議院

因為係事實黎gop一定唔會俾你過

返落6蚊先合理

正股.....驚....閪

只適用於好公司

就係驚佢閪

而事實上 大家都閪晒

配完股應該唔會玩退市，一係就合股繼續跌

咁多負能量既

此po已完，開個苦主哭喪區算啦

下個po交畀大家開，我已經脫離苦海

仲有下個PO咩

無左方向 唔知炒乜好

你老母狗閪莊 幾時先識升啊？

分分鐘走撚咗

早幾日先配完股，應該仲有得玩

sndl突然彈通知 嚇死人咩

可能係傻散接撚曬

風起了

大家唔使多謝我

你班道友番家鄉未

家鄉係0.34
但大麻股冇可能值0.4囉

又一車車入去做股東

點解可以有咁多賣盤 自己人黎?

我係其中一個

今日穿埋0.2你睇啊

我唔信

High大左撳錯制 0.01

佢係穿既話 0.95果日一下落翻去啦

ACB 都唔知走唔走好

成本幾多真心蝕唔多就走，時間成本都蝕死

睇住個市真係想喊

11.8 果日走左 見投票過左又入返

就算我有貨係手都唔睇好長期底下仲有咁多低成本獲利，回調都玩死你，

0.5收盤

係未要炒底

Press release fake news

覺得呢d 大麻股，美國全國合法化大麻就玩完
到時個個自己後花園種幾十盤
呢d 嘢太易種

自己種自己食，好好玩

acb係醫藥大麻

SH啦咁

Sndl做乜會升？

韮菜割晒咪升

竟然成塊版升

大麻合拼 會唔會帶動埋

大麻今晚又起動

隻etf mj 值唔值得長揸 13蚊成本

有無人玩tlry

買咗10蚊covered call

等緊合併之後會點 好緊張

sndl成個幾星期都係0.5附近妹下妹下
算唔算築緊底等爆上

合併完，係tlry定apha會退市？

妹到好唔耐煩

都未收齊貨，唔建議依家入，要坐

上唔到10

你班道友發達未

破產

0.66坐左個幾月 幾時返家鄉

mj 可以
acb就唔好

Thanks 巴打

再跌

我都唔知要坐左幾時 好你少少0.6

到

上個星期忍痛放左sndl
買左ai
已經賺左1x%

心不死

大麻翻黎啦

有冇人仲留守緊!大師兄返黎啦

好撚興奮呀

升啊

acb 呢 唔記得返屋企？

又散水？

SNDL因為還清債務變無債所以先拉升一波
ACB坐艇中

0.915守到而家

呢啲都係個莊借消息拉人入場既玩法

幻覺黎啫

真係散水

突然間見咁熱鬧仲以為發生咗啲咩

APHA插到

Sndl冇力了

其實你地知唔知道美國大麻市場10月開始就淡到仆街

起碼下年2月先開始旺番

Details?

detail

無 details 純粹識人做呢行 行情係咁 點解會咁我都唔知
最旺就5-8月

好彩割咗

終於戰勝歸來？

我割咗去玩末日call全軍覆沒

有無諗過玩正股算

又收返啦

我從來都淨係玩正股，係嗰次手多買咗1000usd美國鋼鐵末日call大傷元氣

莊家要走佬掛

1000 USD

變曬廢紙

依度應該佔好細倉位咋嘛
如果唔係好傷

7萬hkd本，本身賺18000(大麻之前25000)
好傷
我個護城牆冇咗，以前輸極都仲有萬幾利潤頂住，宜家

過埋年再黎過
有本有得嬴

加咗3萬本

巴打有米

老母的，我話幫佢投資一下

如果拜登當選
參議院都係唔夠票過？

來了

你班道友仲有冇貨

插啦

點解要咁，大麻終會戰勝歸來

仲有無大麻股東

幾時先會升

有2000股sndl@0.915

最心痛是 割得太遲

揸到2月算

Tsla遲啲出電子大麻收你地皮

#7

希望快啲炒多一波 可以解套

唔跌返6蚊都唔能得

我絕對....不會讓任何一個股東死...

死撚晒啦

仲有我睇埋呢個月 冇就真係收檔

轉場啦，我個幾月前0.88接飛刀直落0.52先放
換馬就快返家鄉

參議院民主黨最近好似有料到？

All in 左未？
依幾日開始升浪

仲堅持緊

大麻系股東集結！

番去吸毒啦道友學咩人炒股

大麻強勢歸回

佢連我放個位都未到

升幾野就冇力樓主呢排玩左咩

祖國蔚來
美國鋼鐵
snowflake

蔚來fatfat刀愈戰愈勇呀

參議會幾時投票
有冇人可以比到實際日期？

集結集結

大麻死灰復燃？

信念

要跳樓了

姐係點 有無人可以解讀下個投票結果

上面兩個是但一個贏到
民主黨都話唔到事
好似係

咁姐係輸左啦？

大麻L等2-3月先玩啦
依家黑市價衰到無得再衰

未點完票

Dem贏兩席既話加埋副總統1票咁參院就Dem51:Rep50
理論上冇跳票就完全執政，過咩都得

So close 好緊張

太遲啦
炒佢合法化咋麻
係人都知實際業績唔掂啦

你班撚屌為咗少少錢寧願支持民主黨

歐盤大漲緊

終於戰勝歸來，坐左成個月

又淨返上黎了

ACB
SNDL

點睇

歐盤幾錢？

大麻戰勝歸來？？？

今晚入場未

倉底有小小貨冇走到
負成本

唔會再入場了 D錢係第度責住左

掛張11.4 嘅單先

入咗

third time is a charm

樓主錢多？
前排唔入 宜家先入？

我孖展入
短炒一波走人

勁 祝你執到

上年明明一直拋離基金，就係衰收尾

師兄你一祝福完就插水

咪屈

美國佬未起身姐

其實唔驚，我必要時可以放咗個sqqq佢

Sndl 幾時上1蚊

小心左一巴右一巴

小注玩下啫

真係firm左合法應該會

依家係咪投緊空缺議席？ 咁幾時投票大麻合法化

後日好放
要回一回

番家鄉即賣

嘩屌ACB搞咩 今日個議案消息麻麻地咋喎 爆到咁

樓主還好嗎

跌返哂

原來俾人收購都係揸到18 19號再睇下點

應該都冇野可以炒
除非參院正式表決

我覺得對Dem黎講好多野緊要過大麻

好彩今日美國鋼鐵升10%